L'Alien Kuyay, grâce à sa silhouette svelte, se démarque des autres par ses épaules fines et une posture gracieuse malgré sa lenteur typique, exhibant la prestance de sa jeunesse parmi le tableau vivant des arbres aux bois pastels de sa luxuriante jungle natale.
